又一城有咩好食？？

AC1 can

Hall G

無
食food court
行去南山好過

胡椒午餐

kfc

南山邨有咩食

品香樓

好撚多味精

cityu canteen

exp 同 穴藏

食女最正，三到八十，任君選擇

譚仔

Foodcourt 金拱門

Exp

皇府開返未？